[情報] 週刊少年JUMP 2020年20號順位

前段
: 森林王者（森林王者モリキング；長谷川智廣新連載；封面+刊頭彩頁）
: ONE PIECE 航海王
: Dr.STONE 新石紀（中間彩頁）
: 鬼滅之刃

中段
: 排球少年!!
: 約定的夢幻島
: 黑色五葉草
: 我們真的學不來！（中間彩頁）
: 咒術迴戰
: 我的英雄學院

後段
: MASHLE：魔法與肌肉（中間彩頁）
: 神經秒速點火（ニューロ秒速点火；ツカダハル6頁短篇）
: act-age 新世代演員
: 御靈保鑣
: 鏈鋸人
: AGRAVITY BOYS 無重力少年

墊底
: UNDEAD UNLUCK 不死與不幸
: 夜櫻家的大作戰
: 搖曳莊的幽奈小姐
: 魔女守護者

休刊：獵人

搖曳莊的幽奈小姐 明明咁好睇

期期都露奶，但係又唔扑，睇到厭

森林王者講乜架?
動物?

應該係搞笑+戰鬥

魔女の守人新連載咁快排到最後 腰斬的節奏

斬硬啦

頭2話已經feel到爛

夜櫻家睇黎都準備腰斬

休刊

要睇埋單行本賣唔賣得，不過唔樂觀

Hunter